8.31太子站車長 不理警方按緊急制把列車駛離 恐被紀律處分

很多港鐵職員默默支持示威者，但大眾未必知悉。例如在反送中運動開始之初，有職員開無人閘，令乘客快速離去；車站職員會開會討論，如何加開班次疏導人潮；有職員故意帶警察走錯路，又有車長接載警察期間「突然」肚痛。令人印象深刻的一幕，是8.31有列車駛到太子站，車長不依指示打開車門、不理警方狂按緊急掣，把列車駛離。他低下頭、頓了頓，沉聲說：「我很擔心那位師兄。他見緊急掣亮起，應該要停車；因為在月台上，更應把車門打開。他違反了公司守則，很大機會受到紀律處分。」

最多咪簽14，屌
黨鐵收皮啦
一陣成班三仔俱樂部一齊book sick睇你點

見到恐怖分子當然唔可以停車

睇live好深刻，亦都係第一次知原來㩒緊急制部車唔會自動停

多謝前線車長

食三日水飯救咁多人

多謝良心車長

成班喪屍狗在車廂外，是人類都即閃。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果冇佢

黨鐵高層配合黑警暴徒
配合得天衣無縫

支持良心車長！如果車長無左份工 我地可唔幫幫手

salute

如果冇佢，成車玩完
班黑警學咩人按緊急制，正仆街

差d又多一車人被打

保護乘客，何罪之有

831死左幾件手足
無依位車長，可能死得仲多
車長係好人

但係地鐵唔係自動駕駛？

我正式宣佈黨鐵係新紀律部隊

無名英雄

黑警故亂按動緊急制，黨鐵懲罰左未

多謝司機

係wo 要罰都罰黑警先啦,亂咁禁制

黨鐵乜撚野都壞得，肯撚定佢自己系統有問題
唔好乜都賴落職員度

香港舒特拉名單，respect

黑警cls

可以強行轉手動

果日popo坐黨鐵 有乘客懷疑路軌有異物㩒停車制 咪一樣開車

推

當日太子救左好多人。唔係俾個廢老拖住。D手足早就上晒地面

車長救咗好人
黨鐵試下炒人吖

車長救咗好多人

諗起電影十月圍城
呢一件事無論點樣完結都好
每一位英雄都應該要有返個名同身份

佢一個救咗好多人命

如果開左門又唔知幾多人頭破血流

但係架車唔係最終喺油麻地停低咗咩？

㩒一下$5000
班狗㩒咗幾多下呢？

救人一命勝造七級浮屠

良心車長

睇live車長真係救左全車人

車長真係救左好多人

工可以冇 但良心一冇

同畜牲冇分別

幾位
請尊重

Respect

良心車長 respect

唔敢想像831佢唔開車既結果...

車長

有冇片睇

車長救咗好多人
多謝你

多謝車長

支持手足

如果良心車長炒哂 黨鐵就真係黨鐵

Non-peak hour 咁左制架車都走到，似係OCC 系統有問題喎。可以係一件唔應該發生嘅事故，要比運輸署罰架喎。

我以為個禁完個緊急掣架車就會自動停
多謝車長

我都記得，
但嗰陣個個專登唔想吹奏驚害死佢
唉，

如果今日發生 手足可能已經打完走人

支持良心車長

就算真係無得再做車長我相信大把人爭住請
唔需要擔心

個陣睇live 差啲嚇死 一停真係成車人都要死
多謝良心車長

多謝...

車長無做錯到！！
成班恐怖分子係車站等住
開門比佢地打人咩

車長救乘客一命勝造七級浮屠
有咩需要幫手記得出聲 實幫你

好人一生有好報

各位搞黨鐵個陣
唔好麻煩到小職員

呢個真，adore.

一定要幫佢地

無名勇士

救咗好多人一命

肚痛又唔比？你班訓練有素既狗都成日郁一郁就傷啦

見到班亂咬人既狗驚到帶錯路又唔比？你地都係成日做錯野、離撚晒大普既野

車長唔知係咪有人亂按開左車又唔撚得？

班狗比壓力你地就賴去職員度？

車長比人炒既留contact我好快開公司請你地

Pishhhh

支那日報點名搞黨鐵之前
的確有一班前線員工企到好前支持市民
希望大家唔好忘記佢地

當今時今日黨鐵咁仆街
呢班咁前嘅前線員工
處境應該唔比國泰班人好幾多

有幾次遊行喺天后都遇過職員開閘
仲有見過黃衫妹妹仔一邊管理人流一邊同市民打氣

同埋唔好忘記當時有車長開咪

呢班人喺目前處境係非常危險

冇撚有錯

搞極搞硬件搞高層好啦，有啲前線比啲站長壓住先圍手足。其實手足爭札走，黃衫都只會乍第追。

多謝良心車長！希望佢冇事！

而家先知
有冇live睇返？

多謝車站

最多咪唔撚撈, 大不了612, 佢救咗咁多人條命, 呢啲算係乜

我都係
我都想睇

Respect
車長

MTR黃底救左好多人

呢d垃圾公司做唔做都罷啦

保護車長香港無名英雄

睇live見到班狗喺咁禁緊急掣停車但班車照開，如果唔係死多幾多人

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

仆你個臭街黨鐵
你點罰d車長我地一百倍，一千倍咁要你還！

有咩事呢世做人都唔安落架啦
份工同一車人性命比算得係咩

DLLM
點解要再挖番呢單野再上水

所以之前葵芳果班屌港鐵職員既中學雞真係

要幫推！

對準党鉄高層，要佢地付出代價！

好驚佢會停底 好彩無良心車長

咁FoodPanda呢?

好人一世平安

車長功德無量， 一生平安！

食三日水飯救咁多人，多謝🙏前線車長

車長俾炒就 大家幫手幫佢搵工

721 個女人車長呢 堅持唔開車

831死左幾件手足
無依位車長，可能死得仲多

Thanks!

個陣蘋果live有影到

睇住live見到架車開走d狗勁慘咁

想整停架車殺人

要打door loop
果個掣係有seal
開車前一定要確保門關妥
如果唔係開全門都郁到

利申：前員工

係啊，見到曱甴梗係走啦唔可以俾親愛嘅警察叔叔嚇親㗎嘛

願好人一世平安

其實打左 Platform Emergency Brake (月台緊急制)
架列車就一定會鎖死停低 無得override
不過會唔會倒後埋返月台開返門又係另一件事

而且，無控制中心批准，列車係唔可以自己想行就行 (就算係人手mode)。

講左咩野自己參詳一下

不理警方狂按緊急掣，把列車駛離
721又話按咗緊急掣。車長係唔可以自己開動㗎車嘅？

寫信表揚佢啦 口up無用架

黨鐵成日話安全重要啲，咪撚炒人呀

好人一生平安

dllm

其實黨鐵係有好多良心前線
仆街嘅係高層

不過矮偉個警署長角色變左終極大boss

foodpanda仆街死

笑撚死 隻柒頭速龍喪噤都唔停
停左應該死更多人

所以真心唔好成日屌啲職員啦，黨鐵入面真心勁多 好人、手足，但黨鐵可以繼續破壞

仲記得一班職員記名聯署

黃衫full time嗰啲
佢睇你唔到嘅話
你咪照當睇佢唔到囉

612 721 811 831 新屋嶺

打左緊急制的確係會自動停車 因為會kill code
架車冇信號就會停
要開車就要轉限速手動模式
但正常要控制室授權先做得
而司機冇控制室授權做野可以好大獲

Food panda 外判工難講。見到後生food panda 可以同樣做。中年南亞就小心。

有冇嘢可以做去幫佢

呢位車長真係好人 一生平安

所以講左好多次 唔好搞職員唔好搞職員
除非係藍絲職員佢搞你先
其他你要點搞黨鐵都冇所謂

睇唔到你咬我？

當日睇住直播，呢位無名英雄救左好多人

尊重下 手足唔係一件件

開車都要俾人清算

有良心既人先唔會停

多謝良心車長
我們只針對高層！

好深刻印象個日嘅live
Popo喺開車之後衝去撳掣
嚇到死
記者又講得好恐怖
話可能㗎車停咗喺管道入面困獸鬥
雖然831最後結果都...
如果有車長因爲咁樣處分
起碼對得住自己良心

所以OCC 有人放水

有玩開Twitter既朋友歡迎使用廣傳
有關831既日文事件簡介

佢真係救左好多人

之後個海第日會多左百幾件浮屍

多謝你

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

Dllm

都未打完就清算

車長你好 支持你呀

多謝師兄

721831

有無片睇返

好多前線都係好有良心

車長多謝你

唔開車啲無辜乘客嚇都嚇死 車長呢啲先叫「電光石火」「英勇專業」
CLS班黑警全副武裝入侵車站
唔講以為殺敵點知係打自己人

真係好多謝831個車長

另類英雄

留意返
個緊急掣係副sacem(訊號系統)嘅一環
衹要抽車有電有車佬
就有辦法郁車

831車長同721元朗「我真係唔可以講」高下立見
班恐怖分子所作所為已經超出文明社會底線
一份車長人工買唔起良知
不過好悲哀 兩三萬就買起左毅進仔良知

多謝咁多位港鐵手足

英雄

逆權車長

關上面班撚樣咩事
授權只係口頭approve咋嘛
無approve就車佬違規咁解
啲掣一樣咁打一樣咁走

721 811 831 新屋嶺

車長respect

感激車長

車長好波
黨鐵清泉

係咪之前不合作運動廢咗啲掣武功？

香港人

塞住班狗係隧道入面然後棄車

收啦 同OCC攞授權行RM咪走到囉

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

Push

On9 唔開走咪比恐怖分子打
食屎啦黨鐵

黨鐵

車長如果受處分搵議員一齊比壓力會唔會好D?
黨鐵而家出黎立場都係扮慘扮心痛

佢係救人英雄

That s the hero

車長唔好有事啊

收皮啦

要打多一車人呀屌

多謝你地

多謝mtr有良心同事

車長好有良知，喺緊急關頭，做咗一個正確嘅決定，否則更多市民變成死傷者，犧牲喺殘暴血腥嘅黑警底下，黨鐵罪孽更加深

請受全港市民一拜

多謝好心車長
我地有咩野可以幫到手?

手足

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲
乜你有見到黑警藍絲會屌會割自己人嘅咩
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅民間反黑
✅以武制暴
✅自衛反擊

個位車長絕對係英雄

呢位手足係天才
我地要包養佢

唔似得721件蠢豬西

岩呀

講到721件豬西就火

對唔住, 多謝你

去咗油麻地站，嗰日方向報有記者跟車live

屌啦
唔走仲多傷亡呀屌

乜唔係要 reset 咗 PEP 先畀開車？串燒唔止 TCap 喎？
好人願一世平安

大把人請啦咁正氣
依啲垃圾工唔做都罷

無錯

應該係英雄

救人n命

係既 中國大陸亦都有好人
不過1人之力的力量是很微的
還會背上顛覆國家政權罪，香港現在猶如大陸文革

Gg

H

Ch

respect

打完pep
車長想自己揸走總有方法（有冇tc 授權另一回事） 而唔係tc 唔比就真係郁唔到架車

手足

其實都唔關佢事，關唔到門點開車

車長認為月台危險，影響車上乘客安全咪開車走人
點解仲要停車比佢地班危險物品？

感激佢

On9點知係差佬禁

真香港人車長

其實真係唔少前線黨鐵職員都黃 respect 果位車長 佢救左香港人一命

唔係佢既話死多幾個

有冇人有片睇番 想睇多次

10:06

收皮啦臭警 濫用緊急制緊係唔理你啦

佢救咗幾條人命

有無人知831,
3名係油麻地站送去廣華既傷者點？
因乜事受傷？

逆權司機

10:00 突然開車,死黑狗禁制
> 唔停車既

我都好記得呢幕，起勢咁禁，真係痴線

右下影片 10:06
見到了
感謝車長

個黑警不停㩒制，但部車照行，心諗好彩，車長

雖然加速好慢,但起碼走到

呢張14 實連埋水飯, 三日唔定一個禮拜唔定

Respect 英雄

良心英雄

RSR:乘客同員工自身安全為首要考慮

咁樣換一班人安全，案底，賺哂啦

老閪都唔簽, 睇帶

要更多更多好人
先有機會打低政府

推
有好多無名英雄

同徐緣講，佢會幫手搵工。

因為個女車長真係跟程序做野 驚瀨野

憑良心做野，我睇唔到有錯，唔通開門比班閪狗打一身

仲要架車冇斷卡

救人有功 車長頂住

多謝你 逆權司機

Thank you, sir!